伍公子: 內心充滿義怒 聽日71一齊出黎

gogogo

哥達

次次5公子一出聲，就要鞭達哥一次屍

以前叫過你伍乞衣真係好對唔住
請受小弟一拜

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

呢鋪真係日久見人心

呢隻狗 講嚟都多餘啦

根本就唔係咩迫唔迫人表態
而係 佢連做人嘅良知都無任何體現

咁就值得人唾棄

推

收錢遊行都算，咁樣真係好撚仆街
係藍屍，黃絲，乜絲都唔好咁冇人性拆人個憤啦！
咁嘅所作所為仲賤撚過撚奠臭娥衰過掟磚
衰撚過班支那人，簡直唔係人 絕對畜牲
咁撚樣教下一代死得啦 賤種廢老

一早講左伍公子係清泉
真香港人

伍公子今次真係翻生
KOL黎講佢一定係最賣力個D

達哥:一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

PUSH

乞衣真係乞衣，人數都乞

果真非達狗之流

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

香港人聽日見！！！
一齊踩爛政總門口！！！！！！！
香港人加油呀！！！！！！！！

依家伍公子係咪上返神枱？